youtube premium 家庭plan問題,邀請咗人但佢join唔到

最近開通咗印度版youtube premium家庭plan,

邀請咗人 , 佢已經接受埋

但佢youtube account入面仲係顯示佢係普通會員,

係咪關我本身仲喺免費試用期事?

一定要過咗我自己個家庭plan試用期先叫加到朋友?

我邀請後 , 佢收到email後accept後個界面

但佢入佢youtube仲係上面咁

我自己入youtube account見到已邀咗佢